各位行完就返去沖個涼食個飯好好休息 再唔係就返維園再行過 唔好亂咁周圍去

行完好走啦
一係就再行過維園

唔好聽到d人話圍邊到圍邊到
等霞姨連飯盒錢都蝕撚埋佢

去多次維園